吹一次雞就可以令人地唔辦工

咁點解要圍？消耗自己
唔係應該瘋狂吹雞，吹到佢地狼來了終於肯返工先黎一次正面對決？

消耗戰係咪應該咁打
理性討論

push

唔可以話你錯
只係香港人既記性..過左冷河之後想搵返咁多人已經冇可能

咁係代表扺輸 唔代表方法岩

其實雖然我地成日話be water
但係根本未夠團結 淨係勇武同和理非已經好多意見分歧
大家都唔夠統一 點樣be water
咪變左大家一齊輸

方向唔係應該出文宣話會不停召集集會直至政府肯回應咩
既然佢出到縮呢步，我覺得be water應該係咁打

人地果d be water真係話返黎就返得齊黎
我地而家都唔夠兩個禮拜 已經打回原形

而家人地已經因為驚而唔返工
人群再聚集圍一個空既政府係無意思
at least我覺得係咁

就係縮呢步先大獲
雖然後生仔大方向好明確
但係我地後面仲有好多老一輩既只係因為黑警過度武力先出黎
而佢地既資訊接收亦冇後生仔咁多元化
聽到暫緩+政府暫時軟化 好多都收哂貨
佢地根本唔明白政府講既野同我地既要求落差好大

唉 而家搞到咁都有d 灰
而家我咩都唔諗喇 但係最起碼要救返班義士

我明 但其實六月十一六月十二有發夢出過去既就知其實呢啲消耗戰得後生仔打到
但我地又挨到幾耐 呢排發夢係政總仲多過係屋企

我覺得上策係 召集下星期一 佢縮
召集下星期二 再縮 如此類推
Mass市民亦會知道政府既不堪
係唔使討論衝定和平既情況下
民意都係我地呢邊

香港人未試過真正爭取過乜嘢民主 未試過甜頭 點會有動力

咁又唔好屌 總動員唔容易
以七百萬人黎講我地覆焯算無輸到個勢

可唔可以有多啲人討論下呀

其實我就有個諗法
而家政府就係想用雨革果套消耗民意
所以我地與其討論衝唔衝
著眼點更加應該放係民意同資訊戰度
只要冇新一輪衝突落人口實
民意都仲係我地呢邊
以上星期揭出黎既黑幕做主打
例如警察濫用暴力 濫權搜身
投訴無門 侵犯個人私穩同人權 等等
將老一輩重新納入我地陣營
首先要將呢d資訊散發開去俾多d人知道嚴重性先有得繼續同政府玩落去
不過點樣可以係主流媒被控制既情況下發出去都係一個問題

呢樣野一定無錯 必須要做
而家令一個樽頸位係要點解決政府冷處理
同埋民眾兵力戰意損耗既問題
總唔可以怪哂自己友 屌佢地唔堅持落去
打仗都要打得聰明

所以我覺得而家未係勇武既時候
我唔反對勇武 呢個唔係遊戲 要爭取係要有付出
但係要聰明地勇武 唔係盲目勇武
而家我覺得文宣街站既義士先係最重要既一群
點樣可以保住民意唔被消耗先係最大既任務

不過講就咁講
如果冇一件決定性既事可以再次激起民情
真係會變到好似雨革咁政府大把資源可以拖
但係我地唔同
好想有人可以打破僵局天琦

打少D飛機

而家叫你討論呀屌

你咪試下隔日話要佔領，睇下需唔信你
靠嚇始終有限度， 點會次次都可行

天琦同領袖 我地今次兩樣都無
靠自己進化諗多幾步

咁當個日，某一日，政府終於唔怕 決定返工
我地個日係咪會少人咗 我想討論呢樣野

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

有領袖就畀人清算咗喇。。
我覺得冇可能下下靠嚇， 咁啲人點樣分邊次係真邊次係假

咁呢到又真係有操作上既困難
如果無召集人係基本上做唔到be water

政府就係想你拖
上次點輸咁快就唔記得左

但文宣係咪解決到？

1) 強烈要求政總工作人士返工回應
2) 如果個日佢地取消辦工再召集翌日
呢個concept係咪真係咁難sell到？

人數上
1) 學生，集會既resource cow，佢地轉日子係無cost
2) 要請假既人，佢請得今日請唔到聽日，咁點解唔請一日係有啲意思既一日

G20前要成功行動

上次輸係因為坐咗六十幾日
定係因為入咗政府既棋局到打？

睇返往績
200萬人上街乜都爭取唔到都可以拎和平有秩序打飛機

咁吹一吹雞就令人唔返工都可以話氣勢磅礡，聞風喪膽

呢個Point係good point, 但我個個model係apply到落去, 2829號先係G20
大家想坐到廿九號？
我想講六月十六個日去到兩點幾已經無乜人

除非 聽日唔係坐la

講到明死線行動升級
唔出嚟你估之後仲有冇人睬你

好快和理非都會比人迫到勇武 係時間問題 官迫民反

落場係基本既 純粹想討論下

有無聽過狼來了

叫太多既話仲會唔會有人理你？

仲有通宵留守跟本on9
消耗體力 咁想出既話坐頭班車一樣得

六月十一有實際作用 個晚人地戰略部署
通宵起碼守住 等援兵到
但通完 十二號係接近零戰力

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告 我地就係每次要幾萬人出嚟

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你一定要搞到佢 逼佢回應

公眾唔討厭既勇武姐係點？？

公眾唔討厭的「勇武」可以點做？

政府就仰消民意等衝就出師有名

係

方向係要滋擾住佢 等佢唔好過
但又唔係攻擊

exactly
我意思就係而家連滋擾佢都做到
淨係滋擾到自己
你話上第到就話

可以研究一下

咁點解唔叫人返工 還掂去到無嘢咪仲消耗士氣

問題係你吹唔得多幾次
你可以狼來了 人地都可以

推

無人係度真係圍黎無意思
雖然唔係話次次出到黎都要衝或者極大運動量
但始終都係慢慢消耗緊大家體力
大家都應該已經連續3星期無乜點休息過
就算無出去留喺屋企都會mon住消息或者做緊鍵盤戰士
除咗身體好攰 精神仲長期處於崩緊狀態
所以希望大家點都真係要留返少少時間休息

同埋圍佢似乎對政府影響不大
行動升級我覺得應該要盡量癱瘓政府既服務
例如證件服務, book場果d

只要對方一次狼來了 你就可以等送中

差個司令部 各有各做其中一個壞處就係好難玩策略 因為總有人諗法同行動都唔同

其實係
不過巴打你太遲講 啲人已經出晒去

其實係要精神攻擊 最好有咩衰野都揭哂出黎

但市民都唔係軍隊

好難呢頭日日吹
果頭黎真又即刻全世界埋位

一定會少好多人

其實係
如果佢每日唔返工 係影響緊政府
唔開工就做唔到野
但要每日都吹雞 又好難日日霸工

再圍無人既政總無意思，由頭到尾個目標係用民意要脅政府，所以你call馬圍政總係無乜用，我地就請假上街仲要隨時比老闆屌，公務員就放假留係屋企涼冷氣。要脅政府唔一定要人海戰術玩疊馬既，搞下不合作運動，仲有宜家我方兵力疲弱，同埋襯全民都對政冶仲有少少關心時，做下文宣反建衝推民主，吸納老一輩及拉籠中間團體成為我地陣營，諗下計搶盡議席仲好

群眾需要大義，人人怕柒咗，無大義就好易柒。今日星期五，還看放工，總之繼續煲濫用暴力，保護學生。

林奠擺明想拖過g20啦
過左g20理撚得你死

人地出住糧
你地自己比錢出資源

吹完雞自己唔出，下次點吹

引邊個出黎打？打入面返工班公務員？黑警直都係度，要打既話隨時

唔理衝唔衝
而家出金鐘

imo 暫時都未夠似water 人們只係識集中去一個地方等不見不散
喺未夠動員力同靈活運用網絡嘅情況底下
玩唔起彈出彈入 你假吹雞 必然只會打散自己

可惜嘅係自己友都唔知你係真吹定假吹呢

狼來了咁咪死

個人覺得要圍就狗會總部，起碼打人濫權呢件事可以話係612成功吸引啲平時唔出聲嘅市民，係星期日出嚟行嘅最大全因之一
最Juicy最吸引外國人眼球